\classdescription[8cm]{RenderAttributes}
{
	In den \type{RenderAttributes} wird die Zuordnung von Objekten zu ihrem Aussehen gespeichert.
	Es gibt keine Map für \type{Relations}, da diese nicht gezeichnet werden, sondern nur die darin enthaltenen \type{Nodes} und \type{Ways}.
}
{
\textit{Get/Set-Funktionen:}
\begin{smallsig}
    	\item[getNodeMap() : map<int, Style>]
    	\item[getWayMap() : map<int, Style>]
\end{smallsig}
}
{}
% \begin{signatures}
%     \item[wayStyles : map< int, Style >]
%         Speichert die Zuordnung von Way-IDs auf ihr Aussehen.
%     \item[nodeStyles : map< int, Style >]
%         Speichert die Zuordnung von Node-IDs auf ihr Aussehen.
% \end{signatures}
% }
